目前積分榜前六唔係最強

笑撚死我

無聊

死未

柒少陣啦老友

討論緊曼聯 大是大非咪搞私怨

好 求原諒

一直唔釋懷既係你自己啊施主

曼7斯打 魚拉突

FB 好多 on9 獌狗 多過波台

自編自導自演

我車迷

仲要掟埋上CHILD登唔知博乜

最好會有獌狗用果張魚拉突圖嚟做相

關你撚事牙

即係笑轟狗on99啫

on9=假轟

Ok 假轟

利記就係咁贏
利迷就係咁柒

獌迷寧舍戇鳩

點搞呀
就算雙殺利記都仲差 2 分

推

樓主未聽過神7
好想去聽下AKB 先出來柒啦

笑撚咗出聲
真膠定假膠黎

應該係蝦腸
不過笑左先

睇頭像咪知囉